有冇人玩過GTA3, 記唔記得一開始條橋發生咩事？

炸左